點問住對面個女仔攞電話

住緊Hall 啱啱知對面有個女仔

住hall就直接衝入去屌佢啦
仲攞咩電話

前提係你要知道佢電話收埋係邊

男女同層？

不要去暗戀....

係

冇電話用真係好慘

係隻手度！